【記住】如果左膠話：梁天琦話唔可以被仇恨沖昏頭腦

唔係話叫我地放低哂Ｄ仇恨
唔等於我地唔可以心懷國仇家恨

我地既仇恨係為左彰顯正義
所以大家請心懷仇恨，冷靜打狗

十月起義，全民打狗！

推到大家之後識反駁番

仇恨都要保持理智
大家加油

Gphone：警察是為了自己在打仗

推

保持理智打狗